［建議］增加 派三毛 功能

連登咁多打手/三毛
應該加番個功能 每人都可以出人工比三毛
人地統計出糧都方便d

唔係三毛嘅人 都唔使比人屈做係